---
id: tx-2218
izenburua: Free Vascovia
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/UBTAY6kLy9Y
---

Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia..
Free, Free, Free
Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free, Free, Free

Letoniaren gainean,
Varsoviaren azpian,
hor kabitzen bada,
sartuko deu Vascovia.
Ikurriña lekuan
izar gorria plazan
ardo aska/tuan
ta vodkaren dantzan

Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia..
Free, Free, Free
Free Vascovia...
Free Vascovia...


Free, Free, Free

Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia..
Free, Free, Free
Free Vascovia...
Free Vascovia...


Free, Free, Free



Kosovo, Lituania,
Moldavia, Mazedonia
Badator guria Republika gorria
Vascoviako langile,
iraultza eta osasuna
akabo da Europa
Rusia da etorkizuna
Zutik kamaradak
barrikadak eta andanak
elkarrekin kantuan
Agur! Adeu! España
Kosovo, Lituania, Moldavia,
Mazedonia, Galizia, Kataluina
Republika Vascovia
Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia..
Free, Free, Free
Free Vascovia...
Free Vascovia...


Free, Free, Free

Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free, Free, Free
Free Vascovia...
Free Vascovia...

Free, Free, Free

Kosovo, Lituania,
Moldavia, Mazedonia.
Zutik kamaradak!
Republika gorria!

Kosovo, Lituania,
Moldavia, Mazedonia.
Lenin vigorado
Republika Vascovia

Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free, Free, Free

Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia...
Free Vascovia...

Free, Free, Free